<resources>
    <string name="app_name">Nutrisa</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="pregunta1">1.- ¿Al llegar a la tienda se encuentra el hostess posicionado invitando a los clientes a entrar y conoce su meta?</string>
    <string name="pregunta2">2.-¿El personal se encuentra con uniforme completo y limpio?, ¿Portan su gafete con nombre?</string>
    <string name="pregunta3">3.-¿El check out se encuentra abastecido?</string>
    <string name="pregunta4">4.-¿Las mesas y sillas estan limpias y en buen estado?</string>
    <string name="pregunta5">5.-¿Se encuentran abastecidos los muebles de comercial?</string>
    <string name="pregunta6">6.-¿El planograma del refrigerador de bebidas se encuentra conforme al ultimo planograma y esta abastecido?</string>
    <string name="pregunta7">7.-¿La barra se encuentra limpia y con nivel adecuado en cada inserto?</string>
    <string name="pregunta8">8.-¿Se encuentra con la fruta necesaria para la venta del dia de acuerdo a las visitas de la tienda y no se encuentra oxidada?</string>
    <string name="pregunta9">9.-¿Se cuenta con insumos necesarios para operar bajo la regla de servicio rapido?</string>
    <string name="pregunta10">10.-¿Se aplica el panograma vigente de paletas y helado duro?</string>
    <string name="pregunta11">11.-¿Se realiza arqueo de caja y se encuentra completo conforme a ventas?</string>
    <string name="pregunta12">12.-¿El cajero cumple con el speach de venta al 100% ? (App, topping, producto adicional y voz del cliente ) y ¿se cumple con la regla 40/60?</string>
    <string name="pregunta13">13.-¿Se tiene el producto de impulso de la semana con su POP de acuerdo al comunicado semanal?</string>
    <string name="pregunta14">14.-¿El cajero cuenta con su objetivo del dia en piezas por promoción?</string>
    <string name="pregunta15">15.-¿Se cuenta con marcatextos para señalar la voz del cliente y se menciona en transacción?</string>
    <string name="pregunta16">16.-¿Se cuenta con ticket de visitas por ahora colocado en pantalla y se mide vs el año anterior cada hora?</string>
    <string name="pregunta17">17.-¿Se cuenta con POP completo para punto de venta conforme mapa?</string>
    <string name="pregunta18">18.-¿La bodega se encuentra bajo los liniamientos de limpieza y calidad alimentaria?</string>
    <string name="pregunta19">19.-¿Se encuentra el posicionamiento físicamente de acuerdo al formato de pizarra y conforme a la cantidad de ticket por hora?</string>
    <string name="pregunta20">20.-¿La pizarra de productividad se encuentra en uso y se tienen los reportes actualizados?</string>
    <string name="title_caja">Supervisión de caja</string>
    <string name="title_visita_rapida">Visita rápida</string>
    <string name="title_fachada">Supervisión de fachada</string>
    <string name="title_piso">Supervisión piso de venta</string>
    <string name="title_barra">Supervisión de barra</string>
    <string name="title_bodega">Supervisión de bodega/pizarra</string>
    <string name="basico_exterior">Basico (Exterior)</string>
    <string name="obligatorio">"  *"</string>
    <string name="estandar3">El piso se encuentra limpio, sin chicles o manchas visibles. Mesas y sillas ordenadas y limpias</string>
    <string name="question_4">Anaqueles limpios, sin pegamento, abastecidos, Planogramas vigente y POP de acuerdo al mapa y precios actualizados ( revisar 10 productos al azar)</string>
    <string name="question_5">Se tiene el producto \"Próximo a caducar\" señalado con etiquetas 50% mercadeado en la zona de liquidación  y se tiene el precio correcto.</string>
    <string name="question_barra">El área de la barra se encuentra limpia (debajo, en las orillas, vidrios). Cristal antiestornudo limpio</string>
    <string name="quetion_barra_montaje">La barra montada de acuerdo al planograma correspondente a visitas por día, Toppings sin fermentación, contaminación cruzada. Indicadores completos</string>
    <string name="question_botes">Los botes de topping se encuentran con caducidad vigente, estan limpios e identificados</string>
</resources>
