<resources>
    <string name="app_name">Nutrisa</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="pregunta1">1.- ¿Al llegar a la tienda se encuentra el hostess posicionado invitando a los clientes a entrar y conoce su meta?</string>
    <string name="pregunta2">2.-¿El personal se encuentra con uniforme completo y limpio?, ¿Portan su gafete con nombre?</string>
    <string name="pregunta3">3.-¿El check out se encuentra abastecido?</string>
    <string name="pregunta4">4.-¿Las mesas y sillas estan limpias y en buen estado?</string>
    <string name="pregunta5">5.-¿Se encuentran abastecidos los muebles de comercial?</string>
    <string name="pregunta6">6.-¿El planograma del refrigerador de bebidas se encuentra conforme al ultimo planograma y esta abastecido?</string>
    <string name="pregunta7">7.-¿La barra se encuentra limpia y con nivel adecuado en cada inserto?</string>
    <string name="pregunta8">8.-¿Se encuentra con la fruta necesaria para la venta del dia de acuerdo a las visitas de la tienda y no se encuentra oxidada?</string>
    <string name="pregunta9">9.-¿Se cuenta con insumos necesarios para operar bajo la regla de servicio rapido?</string>
    <string name="pregunta10">10.-¿Se aplica el panograma vigente de paletas y helado duro?</string>
    <string name="pregunta11">11.-¿Se realiza arqueo de caja y se encuentra completo conforme a ventas?</string>
    <string name="pregunta12">12.-¿El cajero cumple con el speach de venta al 100% ? (App, topping, producto adicional y voz del cliente ) y ¿se cumple con la regla 40/60?</string>
    <string name="pregunta13">13.-¿Se tiene el producto de impulso de la semana con su POP de acuerdo al comunicado semanal?</string>
    <string name="pregunta14">14.-¿El cajero cuenta con su objetivo del dia en piezas por promoción?</string>
    <string name="pregunta15">15.-¿Se cuenta con marcatextos para señalar la voz del cliente y se menciona en transacción?</string>
    <string name="pregunta16">16.-¿Se cuenta con ticket de visitas por ahora colocado en pantalla y se mide vs el año anterior cada hora?</string>
    <string name="pregunta17">17.-¿Se cuenta con POP completo para punto de venta conforme mapa?</string>
    <string name="pregunta18">18.-¿La bodega se encuentra bajo los liniamientos de limpieza y calidad alimentaria?</string>
    <string name="pregunta19">19.-¿Se encuentra el posicionamiento físicamente de acuerdo al formato de pizarra y conforme a la cantidad de ticket por hora?</string>
    <string name="pregunta20">20.-¿La pizarra de productividad se encuentra en uso y se tienen los reportes actualizados?</string>
    <string name="title_caja">Supervisión de caja</string>
    <string name="title_visita_rapida">Visita rápida</string>
    <string name="title_fachada">Supervisión de fachada</string>
    <string name="title_piso">Supervisión piso de venta</string>
    <string name="title_barra">Supervisión de barra</string>
    <string name="title_bodega">Supervisión de bodega/pizarra</string>
    <string name="basico_exterior">Basico (Exterior)</string>
    <string name="obligatorio">"  *"</string>
    <string name="estandar3">El piso se encuentra limpio, sin chicles o manchas visibles. Mesas y sillas ordenadas y limpias</string>
    <string name="question_4">Anaqueles limpios, sin pegamento, abastecidos, Planogramas vigente y POP de acuerdo al mapa y precios actualizados ( revisar 10 productos al azar)</string>
    <string name="question_5">Se tiene el producto \"Próximo a caducar\" señalado con etiquetas 50% mercadeado en la zona de liquidación  y se tiene el precio correcto.</string>
    <string name="question_barra">El área de la barra se encuentra limpia (debajo, en las orillas, vidrios). Cristal antiestornudo limpio</string>
    <string name="quetion_barra_montaje">La barra montada de acuerdo al planograma correspondente a visitas por día, Toppings sin fermentación, contaminación cruzada. Indicadores completos</string>
    <string name="question_botes">Los botes de topping se encuentran con caducidad vigente, estan limpios e identificados</string>
    <string name="bitacora">Se cuenta con la bitácora de limpieza con iniciales de quien realiza actividad y con la firma del gerente que supervisa la actividad.</string>
    <string name="basico_bano">El baño se encuentra limpio, sin sarro, con despachadores en buen estado.</string>
    <string name="lockers">Lockers sin comida, sin uniformes y solo se utilizan por el personal en turno.</string>
    <string name="castilla">No exceso de canastillas, se regresan semanalmente a CEDIS.</string>
    <string name="estructura">Las paredes, esquinas y zoclos se encuentran limpios, sin residuos o manchas.</string>
    <string name="horno">El Horno de microondas limpio, sin alimentos.</string>
    <string name="refrigerador">Los refrigeradores limpios en la parte exterior, interior, empaques y en buen estado.</string>
    <string name="bodega">Las bases y Topping se encuentran con etiqueta peps, caducidad vigente y canastillas limpias.</string>
    <string name="xunan">La comida y bebidas de los colaboradores están en un recipiente cerrado e identificado.</string>
    <string name="producto_limpieza">Se cuenta con todos los insumos de limpieza autorizados y no se tienen escurrimientos en los botes o trampa de grasa.</string>
    <string name="tarja">La tarja esta limpia, ordenada, sin sarro y sin pendientes por lavar. Se respetan estándares PCN.</string>
    <string name="trampa_grasa">La trampa de grasa esta en buenas condiciones , no despide mal olor  y se cuenta con el ultimo respaldo del mantenimiento.</string>
    <string name="title_visita_larga">Auditoria de operaciones completa</string>
    <string name="gente1">Se encuentra la carpeta de capacitación actualizada  y en buen estado.</string>
    <string name="gente2">Gerente de tienda le da  seguimiento a plan de vuelo y lo conocen los  Xunan Cabs en turno? (Seguimiento formatos de inducción, conocimiento de empleados cursos básicos.</string>
    <string name="gente3">El equipo de tienda cuenta con todos los cursos de la plataforma realizados de acuerdo al puesto y al tiempo predeterminado (revisar en la plataforma digital con el gerente).</string>
    <string name="gente4">Los candidatos a crecimiento para otro puesto cuentan con los cursos cargados y se realizan.</string>
    <string name="gente5">La plantilla de la tienda esta conforme a los establecido por RR.HH. y operaciones.</string>
    <string name="gente6">Se encuentra el horario actual  y se publica el viernes anterior.</string>
    <string name="gente7">Se realiza una  guía de observación de preparación de helado.</string>
    <string name="gente8">Se ejecuta y se tiene conocimiento del proceso de 40/60.</string>
    <string name="curso_covid">Los Xunan Kabs conocen los lineamientos del curso de servicio en la NUEVA NORMALIDAD.</string>
    <string name="pizarra_productividad">La pizarra cuenta con los  8 formatos actuales, se llenan de manera adecuada y se da seguimiento.</string>
    <string name="horario">Se realiza el horarios conforme a visitas y no se tiene un excedente de plantilla en turno</string>
    <string name="posicionamiento">Se tiene el posicionamiento conforme al turno actual y se realiza conforme a las visitas por hora.</string>
    <string name="arrastre">Se realiza el arrastre diario con los resultados conforme a los colores establecidos.</string>
    <string name="ventas_semanal">Se tienen actualizado el control de ventas al día corriente.</string>
    <string name="planograma_barra">Se cuenta con el planograma por visitas de armado de barra y esta legible.</string>
    <string name="voz_cliente">Se da seguimiento diario y semanal al formato asignado para los resultados de voz cliente y se revisa que los cupones estén completos.</string>
    <string name="pcn">Se realiza por turno el check list de PCN.</string>
    <string name="plan_accion">Plan de acción actualizado con el mes en curso, con seguimiento dos veces en el mismo mes.</string>
    <string name="proximo_caducar">Se tiene el producto en liquidación y fuera de Planogramas en la zona de liquidación con etiqueta del 50%  y precio correcto.</string>
    <string name="question7">Refrigerador de bebidas limpio exterior e interior, abastecido, de acuerdo al Planogramas y POP vigente.</string>
    <string name="aire_acondicionado">Se encuentra el aire acondicionado funcionando. Techo o plafón limpio, sin hilos colgando. Todas las luces encendidas.</string>
    <string name="punto_venta">El área de la caja se encuentra con el pop y productos autorizados en comunicado. Libre de papeles.</string>
    <string name="spetch_venta">En caja se menciona promoción vigente, Ofrece Topping extra, venta sugestiva del producto de impulso, App Nutrisa, Voz del cliente.</string>
    <string name="proceso_covid">El personal utiliza kits de protección (Careta, Cubrebocas, mangas, tapete sanitizantes , sales cuaternarias, termometro, oximetro, validar lavado de manos cada 20 minutos, uso de gel antibacterial en cada helado, bote de basura para cubre bocas desechables, señalética Covid.</string>
    <string name="gel_sanatizante">Se cuenta con gel sanitizante para los clientes en el bote establecido por la marca con no menos de 1/4.</string>
    <string name="botes_basura">Los botes de basura con bolsa, limpios, sin exceso de basura y se conoce la capacidad máxima de los botes ( 3/4).</string>
    <string name="strategia_venta">El cajero conoce sus objetivos de venta por turno y se plasman en el formato autorizado.</string>
    <string name="plan_reconocimiento">Se cuenta con orgullo Nutrisa en tienda y se otorgan tarjetas destacando cuando algún colaborador ofrece una experiencia de servicio memorable.</string>
    <string name="modeloCapa">El gerente de tienda conoce el modelo de capacitación Nutrisa? (70/20/10).</string>
    <string name="congelador_barra">Congeladores limpios, libres de escarcha, termómetro funcionando correctamente y sus puertas están en buen estado.</string>
    <string name="planograma_basico_barra">Las paletas y Hb acomodados de acuerdo al Planogramas. HB boleado con botes abastecidos y limpios.</string>
    <string name="maquina_helado">La maquina de helados se encuentra limpia en su interior y exterior y funcionando correctamente.</string>
    <string name="prueba_helado">El helado final cumple con la imagen y peso establecidas (realizar prueba con colaboradores).</string>
    <string name="tooping">Se tienen inventario suficiente de los  Topping de alto desplazamiento ( de acuerdo al listado de planeación de la demanda).</string>
    <string name="refri_barra">Los refrigeradores funcionan de manera adecuada y cuentan con termómetro (debe existir reporte a MDA).</string>
    <string name="insumos_congelado">Se cuenta con vasos, servilletas, portavasos suficientes para la operación del turno.</string>
    <string name="contenedor_barra">Se cuenta con los botes señalizados con sanitizante para boleadoras, vidrios , barra y trapos.</string>
    <string name="carpetas_admon">Se cuenta con las 7  carpetas publicadas ( Comunicación, Calidad, Efectivo, Negocio, Gubernamental, Inventarios, Gerente de distrito).</string>
    <string name="carpeta_comunicacion">La carpeta de comunicación cuenta con los comunicados  gerente distrito , comunicados operaciones semanal y mapa mensual  completos y  firmados por todo el personal.</string>
    <string name="carpeta_efectivo">La carpeta de efectivo cuenta con formato de control de fondo fijo, formato de entregas a sorteck,formato de devoluciones, cupones voz del cliente, cupones generales , control de  depósitos parciales, control  ventas por turno y cortes, completos y actualizados con máximo de un día de retraso.</string>
    <string name="cash">La carpeta Cash /Asuntos regulatorio, cuenta con constancias del IMSS de todo el personal, Guía de visita gubernamental , Ingreso de personal, Licencia de funcionamiento, protocolo de seguridad e higiene y medidas preventivas.</string>
    <string name="control_inventario">La carpeta de inventarios cuenta con el formato de merma de alimentos, merma comercial, merma por degustacion,merma por lavado de maquina, merma fruta fresca, merma por daño físico, merma industrial, Peps (debe estar lo del mes corriente), control de temperaturas, control de merma por próximos a caducar, Transferencias Recall, Consumo interno (firmado por colaboradores y gerente), Resultados de inventarios mensuales y semanales (firmados por el gerente de la tienda)conteo de críticos.</string>
    <string name="gerente_distrito"><![CDATA[La carpeta de gerente de distrito cuenta con los formatos de ultimas 5 visitas cortas con seguimientos , última vista de operaciones con seguimiento,p&L mensuales del año, copia del plan de acción y seguimientos ,auditoria de calidad con plan de acción.]]></string>
    <string name="protección_civil">Se cuenta con la carpeta de protección civil. ( para ciudades donde aplique).</string>
    <string name="title_activity_mapa">Map</string>
    <string name="title_activity_navigation_drawer">Notificaciones</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">antonioacevedot@gmail.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Configuración</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="sub_header">Cerrar sesion</string>
    <string name="configuracion">Configuración</string>
    <string name="menu_rapida">Visita Rapida</string>
    <string name="menu_larga">Visita Larga</string>
    <string name="menu_principal">Menu Principal</string>
    <string name="no_message_text">No tienes notificaciones.</string>
    <string name="default_notification_channel_id">0</string>
    <string name="directorio">Nutrisa PDF/</string>
</resources>
